PASOS
1- EJECUTAR JHISTER-REGISTRY
  DESCARGA git clone https://gitlab.com/jmzaldivar88/compose_registry.git
  ABRIR TERMINAL Y EJECUTAR
  docker-compose -f jhipster-registry.yml up -d

  en el navegador http://localhost:8761/
  user y pass admin
2- EJECUTAR EL GATEWAY
   DESCARGAR git clone https://gitlab.com/jmzaldivar88/gatewayh2.git
   ejecutar ./mvnw

   en el navegador http://localhost:8080/
   user y pass admin

3 - EJECUTAR PROYECTO CARRITO
    DESCARGAR git clone https://gitlab.com/jmzaldivar88/carrito.git
    ejecutar ./mvnw


4 - en el navegador http://localhost:8080/
    user y pass admin
    IR A ADMINISTRACION/API/
    Select a definition --  CARRITO;


